元朗站連儂牆有狗狗

街坊快到場幫手

Push 十幾隻狗

好多學生比人抄牌

貼牆都要搞

Push

元朗要人要記者，手足被圍

屌走咗

全部警犬仲快死

你幾時死

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?